警亂毆市民封太子站阻救人 公院醫護9.6「接高層放工」

警方濫暴，8.31在港鐵太子站內毆打市民，又拒絕急救員即時進入港鐵站內救人，令大批醫護人員感憤怒。繼逾10間公立醫院醫護9.2在院內發起靜住集會及組成醫護人鏈後，facebook專頁HA Secrets內有文宣，召集同事本周五（6日）於醫院管理局總部「接放工」，聲言要「幫高層搵番良心」。

無人講依單野
好爆
我地幾時幫狗鐵搵返良心

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

全民抗爭，十月一前每日堅持做以下嘅動作。係堅持，堅唔到都要堅持，請發誓你可以堅持成個九月：

1. 永遠抵制任何福建幫以及元朗鄉黑嘅商鋪、藍紅食店、cctvb廣告、黨鐵商埸。仲有記得逢星期五同日都罷買！好重要！記得搭黨鐵都要跳閘！好重要！

2. 低娛樂（閒時要做運動發洩、晚晚十點窗邊鳩叫、拒絕淘寶！）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 全民打多條國際文宣戰線 (Twitter, Reddit)
5. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣，理性咁教育自由行。
6. 每星期去連儂牆貼3張文宣
7. 出糧提款換美金
8. 唔好買入任何大陸公司股票
9. 轉埋你個MPF去外地基金
10. 不要說推，試著將呢成個訊息copy and paste嚟推post
11. Tag或催你身邊三個人一齊參與
額外事件：練美國歌國。事源

歡迎幫手整合同加事件。加油，相信我哋日日都做到。只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

Push

齊齊幫手搵良心

呢壇要勇武出場保場姑娘同姑娘哥哥

P牌仔推唔郁

太子站事件同醫管局高層有關？

醫管局見到黑警見死不救，都唔出聲

推呀 6號一齊接高層放工

9月6接收工

接放工 接放工

咩野叫姑娘哥哥

Pusj

push

你可以叫佢呀Sir 可唔可以唔好叫姑娘哥哥

我會出席

唔俾救人，，，，
香港 淪落至此

pish

96接放工

推行動post
8/9 this way

呢啲活動就返屋企抖下啦
其他活動再出黎啦

我可以想像當日d狗會將班醫生護士打到殘廢跟住叫囂：醫埋自己啦撚樣

幾多間其他市民撐得唔得

香港良心大行動

支持接放工

咁勇武？希望佢地唔好比狗咬，要幫手請盡快出聲

要幫推

男姑娘

搵良心

接放工

推推

如果佢打醫生護士，包佢地生cancer都無人理

一齊幫佢揾

721 811 831

男護士定男姑娘

香港醫護界真係痴撚線

好波

我地都要幫黨鐵搵返良心

Qg 1

出糧換美金 全民提款日

9.06 上水 彩園劇場 北區陪著你走音樂x分享會 19:30-22:30

9.07 機場交通測試 13:00

9.08 美國人權及民主法案大遊行 14:00

9.13 各區同慶賀中秋 人鏈 19:00 - 22:00

9.14 機場交通測試 13:00

9.14 黃大仙廣場 螢火之荊集會 16:00-21:00

轉頭見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

有冇人總結一下九月活動?

同我推爆佢

請幫手report保護學生thx

六月以來，支持勇武抗爭既人已經越黎越多，但點解仲未有恐怖份子受到應有制裁?恐怖份子每戰必勝零傷亡，下次就更加出力施暴，反正打傷打殘打死香城人唔洗負責。

唔係勇武手足唔夠勇，亦唔係左膠手足太過膠，係無法可依，勇武唔可以放手全力殺賊，左膠過唔到心理關口怕錯殺無辜，亦無人想負上非法行為既罪名。

所以當務之急，係要立即組織成立香城自治臨時立法委員會，用三罷集會既時間草擬並進行公投，草創香城自治臨時大法典，係恐怖份子完全摧毀香城法治既呢段時期，成為香城市民執法自保既重要依據。

例如: 香城自治臨時大法典第一章第一條:
A)任何違反戰爭法、國際人權公約或意圖非法挪用香城外匯儲備人士，立即遞奪香城市民資格。
B)任何人士持械襲擊香城市民，即視為恐怖份子，市民可以最高武力反擊格殺或將其制服，並免除一切法律責任。
C)任何被制服之恐怖份子，經香城臨時法庭審判，一經定罪，可立即就地執行死刑，以香城自由意志之名義宣判其死罪，以人道立場給予一分鐘口述遺言，以漫浸清水之黑色衣服包裹其頭部十分鐘，犯人死亡後遺體以傳統火葬儀式處理。

以香城市民逐漸醒覺既趨勢，好快就會出現生擒一個落單既恐怖份子既事件，如果無法可依，最後都係無功而還，恐怖份子只會越黎越恐怖，依法處決先可以摧毀其士氣，香城市民上前線先會安全。

Law 友們請行動!

真正勇武

幫護士哥哥姐姐手

gogogo

醫護姐姐

pp

幾時接黨鐵放工

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

聯署咪亂簽

日日都要幫狗鐵搵良心

多謝提醒

推啊

多謝良心醫護

咁堅？

支持

醫護仲好過你班連登仔呀

有冇8.31太子站出事既受害者在埋可以企出來向法庭申請禁制令？
唔理有冇受傷都好，只要在場，28日內都可以申請迫黨鐵公開cctv

藍姑娘

醫護暴動
警方有權進入醫院範圍執法
施放催淚彈

唔係醫護參唔參加得

仆街高層., 錫佢春袋

男姑娘醫護界真係

推呀！！！做勢！！

一齊幫佢地搵嘢啦，佢地唔見左嘢呀

嘩

出左咪又比藉口班納碎搞醫護

幾正
要俾返啲恐怖佢地
圍狗屋不如搞哩啲
齊齊接放工

跟住會變警犬接佢地放工，咁早煲出黎

如果一早知呢單野 我都會出去幫手

黨鐵無人出嚟講

推有用post

up

香港人，還拖！往死裏打！
每晚10點咆哮，907準時1點機場，908中環美國領事館
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！傳出去！
跳閘/轉搭巴士；
全面批鬥警犬及其家屬；
㩒錢/換美金，經濟制裁中共；
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

呢個星期五呀。9月6

班醫護一人袋支針筒都夠做

多謝醫護界朋友

推。

唔好啦，陣間又逐個炒

又嚇到人唔敢返工啦

Pish

接埋篤灰狗

打直行出醫院,打橫入返醫院

番得好開心
Qe A&E 成日見到佢個撚樣

下次去埋狗總接狗

612 721 811 831

地址喺邊 ?

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

空姐哥哥朋友

緊係啦
HA都壓迫左班前線咁耐
終於要爆啦

今次係ha staff only
其他有心朋友休息一日

From ha secret :
#9248 updated
admin你好....
我們是FA義工, 不是HA員工, 但9月6日的集會, 可以穿反光衣出席嗎??

admin: 活動唔係HA Secerts 發起既, 我都係幫手promotion.

活動發起同事們表示集會係一班醫管局同事, 向返我地既高層反映意見.
HAHO 地方唔大, 千幾人就可以塞爆佢大堂, 我地唔係要衝人數, 我地係向管理層表達同提醒佢作為香港最大及唯一公營醫療機構同良心. HA 同事入 HA 總部好合理. 亦冇法禁制. 所以建議係有HA staff card 同事先去, 以防有人扮同事, 搗亂HAHO 大堂. 又或者走去其他building 內地方, 搞到要報警. 大家要明白警察到場只會更危險.

集會將係和平同有秩序, 但點要防有人搞事. 因為依家有人為左要扭轉局勢, 假新聞, 拍假片, 扮示威者破壞層出不窮. 多真正既HA 同事去, 大家就越安全. HA Secrets First Aid team 會出動全力support.

多謝各界支持/ 聲援, 但希望各位明白今次係員工入返自己既 HAHO Building 入面表達意見. 法理上合理合法.

醫護

Qg

推，一定出席
利申: 男姑娘

普通人可唔可以參加 擔心佢地安全

醫護加油
支持你地

醫護高質

Keep 住有集會

我諗次數都係各界no 1

無人理
個個走去推陰謀論
當醫護係condom?!
推呀

我支持你地呀

如果果日我隻腳好返我會出黎聲援

好勁呀手足

幫手搵良心

屌撚死班高層

接放工！！

夠膽就拉撚曬全香港醫護
即刻爆人道危機

麻包袋

幫高層搵番良心

Tui

咁正

笑死我

醫護真係好正氣

醫護界好強大
支持

推！

支持
幫高層搵番良心

Support
Help those high-level get back their CONSCIENCE

推 好波呀

黑狗會唔會賤到現場放tg